（高雄墾丁）求救

我想問

-小港機場落墾丁最快既方法係咪搭果架快線，如果最抵玩係咪買KKday/klook果d來回, 有冇其他方法來回

-如果係墾丁 有咩交通 我住白沙灣果邊入夜可以搭d咩返去？或者平時係用咩代步

-如果係果度stay日半有咩依家係必玩

跪拜

電動車代步
潛莊潛水都ok 體驗潛水好似千幾hkd
唔敢就可以後壁湖浮潛 都靚

好q遠，上次搭退遊巴都搭左2個幾鐘...
以家有咩快搭咩啦

電動車一車兩人得唔得
女友連單車都唔識渣
同埋我住白沙灣果邊 舊電夠用？

係 係咪搭果條快線

得呀 我地果陣幾個女仔去都係一車二人
二人可能會行慢d 好似係 唔太記得
大概一日40-50公里 上得斜多續航力再短d
通常每朝/番屋企前都會去換個電先 以防冇電
通常會比張地圖你 話你知邊到去得唔去得 因為有d係山好危險

有就答

張地圖會講埋邊到有得換電
邊d山太斜唔上得 唔夠力可能會碌落黎咁

Thanks 絲打
問多少少 你係租邊間？

以前冇白牌。依家唔知有冇

佢係咪最快 我睇到係咪有樣叫共乘之類

同埋 因為我幾年去單車環島 果陣租過日 記得果邊d路都幾黑 有d直接得地下d燈 我想問d電動車 係咪都有燈

甘夜，唔清楚...

我租過電動車，有燈嘅，不過我嗰隻係冇牌都揸得，唔知係咪你講嗰啲

想知你地租邊間

想玩嘅，除咗潛水，你可以玩下啲水上活動，不過我記得好似要book咗先得

如果你想浪漫啲，可以上座山(好似叫關山？)，睇下個日落，係幾靚，不過上去好似要比少少錢

仲有墾丁好似有度可以喂啲鹿食嘢，同啲鹿影相，啲周邊嘢我都覺得幾靚，

之於出火，個人認為有啲啲伏，不過可能嗰時個天未夠黑，所以同bbq嘅火冇分別

我估其實就冇咩分別嘅

希望一切順利